奴國特色

奴國，都有共通的特色，其各種特色，縱使有變化，也萬變不離其宗，表象有異，本質不易。
奴國的第一特色，是必然有為數極之龐大的各級奴群。一定要明白：龐大的奴群，才是奴國的主體。奴國由奴民組成。有了龐大的奴群，才相應有了奴主。皮之不存，毛將焉附？沒有奴，怎會有奴主這種東西？奴的意識由奴性支配，所以奴主得以有效管轄奴民。
奴國的第二特性，是組成國家的奴群，在努力爭取到做穩奴隸之後，會盡一切所能，爭取做得更穩，所以會盡己所能去討好奴主。當有人不願做奴，用各種方式要做自由人而受到奴主殘害的時候，奴群會看不見嗎？真會那麼麻木嗎？當然不，他們會以裝出來的麻木，裝成看不見，唯恐打散了做穩奴隸的地位。所以出現了奴國才有的怪現象：奴群甚至比奴主更害怕有人不願做奴。
奴國的第三特性，是絕不能容忍別人說它是奴國。一有人指出事實，必有大批奴群搥胸頓足，聲嘶力竭，力證不是奴民。奴怎麼能否認奴民的身份呢？連最基本的選舉權都沒有，你不是奴民是什麼？難道會是主人？於是，當然，不論奴跳得多高，叫得多響，吃得多飽，睡得多好，還是奴。
奴國第四特性是，奴群的興奮點，竟建立在奴主的武器上。奴主雖由奴群而產生，但也一定要靠武力來維持，奴看到奴主擁有的武器而會興奮，這種特性，任何人類其他社會都不備。
奴國第五特性，是奴群由奴性而產生了扭曲人性的認知，認為做奴最好。到了這一地步，最令人感嘆的是：黃花崗的七十二烈士，你們死得寃啊！